求寬頻plan 私樓

東區私樓，無約求寬頻+電話plan

唔好搵pccwpccw而條垃圾。勁冇禮貌，態度惡劣